其實你地應該組織一個小攬團隊,針對藍絲店舖

依家一堆藍絲擺買List根本冇用,
唔通每次幫襯前都search一次？
其實應該分區做,自己做自己住果區,
係門口/街口派單張做文宣(一定要印返間舖講過咩言論),
唔好一張單張一堆舖頭,每張針對一間去做,街頭巷尾貼滿佢
小小地同佢地攬炒

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館